中國真係狗都唔住

食塵食到想死 仲有成幾日要捱
屎坑都好過呢個閪地方 本身已經聽過下咁啦 諗住上海無咁嚴重 好想知d人係點樣樣支撐到宜家 連空氣都咁差仲夠膽打飛機屌那星 宜家終於知點解大陸人咁鐘意黎香港狗都係要抖下氣架嘛！☺️

科學怪人黎

梗係狗都唔住啦，食狗㗎嘛##fatc